IU一面渴求的盯著「大棒棒」

雞

你老母就係雞

韓國盟友不能門小

雞始終都係雞

佢掛住我支大棒棒

唔好再開撚埋啲垃圾post

有咁正嘅雞嘅話我屌呀！

同佢見到我xx嘅表情一樣

富豪雞你屌唔屌得起

high一high閪邊都得啩

琴日先叫完你老母

試完你老母既報告

請善用不推文回覆

iu鐘意咬我支mic, 又要咬又要怕醜